史維希望科大各界人員合作督灰11月6日有份私了nds嗰位學生出黎

Disciplining those responsible for this malicious incident is one of our highest priorities. We are seeking external professional help to more effectively collect and review all of the available evidence to identify those responsible for the violence as well as those deliberately shielding the violence from view, and who among them were HKUST students. We are making every effort, and hope that everyone will work with us to help quickly identify those responsible.

Dear Members of the HKUST Community:

Regarding the incident during the Open Forum on Nov 6, which included an attack on our UST student, we want to communicate a few points:

1. After the event we have seen many video recordings of the entire incident including the deliberate and totally unacceptable assault and battery on our student. We want to reiterate that no violence on our campus will be tolerated, and we strongly condemn this attack.

2. Disciplining those responsible for this malicious incident is one of our highest priorities. We are seeking external professional help to more effectively collect and review all of the available evidence to identify those responsible for the violence as well as those deliberately shielding the violence from view, and who among them were HKUST students. We are making every effort, and hope that everyone will work with us to help quickly identify those
responsible.

3. Once we have found the attackers and those who assisted them, for those who are HKUST students we will follow the University disciplinary process and impose appropriate punishment, and no matter whether those responsible are HKUST students or not, we will pursue appropriate legal action.

4. Some among our HKUST community have expressed concern over the security arrangements for the Open Forum. We will evaluate all of the security measures as well as the process of handling safety during and following the attack.

Let us join hands to make common cause in restoring and maintaining a safe and peaceful atmosphere on our campus and among our community.

Sincerely,

Wei Shyy, President

自推 1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10連成功

刪除佢學藉等佢返上去就最好 !!!

11

唔出現係現場咪無事囉

返左去深圳啦

港科大全體教職員工，同學們，校友們：

關於在本月6日公開論壇會上發生的事件，其中包括我們科大的學生被襲擊事件，我們想和大家表達如下幾點：

1.我們在事後看到多份關於整個事件的現場視頻，其中包含對蓄意襲擊和毆打學生事件我們完全無法接受。我們向大家保證，我們不能容忍任何校園暴力，對襲擊事件強烈譴責。

2.懲戒惡意滋事學生和同夥是我們當前最緊迫的要務之一。我們正在尋求專業的協助更有效的調查所有掌握的影像資料，徵集現場目擊者，尋找施暴者及蓄意掩護的同夥，同時設法證實其中有誰是港科大學生。在我們盡最大努力的同時，希望大家也能夠協助我們，盡快找到施暴者。

3. 一旦查實施暴者及其同夥，如果是本校學生，我們將按照校規追責和嚴重懲罰，不論本校或校外人士，我們會追究其法律責任。

4.部分科大師生表達了對論壇會當天安保措施的疑問。我們會對當天的安保措施，以及事發後現場保安處理襲擊事件的過程做全面的檢討。

讓我們肩並肩，共同維護校園的安全與和諧。

1

史維狗

要追究就先追究首先無故打人嘅大陸生，校長唔好當佢哋好無辜咁，亦都唔好將被告變原告，姑息咗呢班頭腦亢奮嘅大陸人

交晒d支那人名上去

想多啲人參與唔同行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於連登仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係唔同post下面瘋狂洗版行動文宣同發夢注意事項post
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

external professional 咪即係警犬
屎維我屌你老母

收到風私了人嗰個休班警黎 校長譴責未

狗改不了吃屎

咪就撚係

非禮人嗰個教授點

無期望就唔會有失望

要緝拿畀人非禮嗰個胸襲人哋隻手

起因無可疑。
結案

連登仔：史維世界第一

掟返屌仆街上大陸

冇錯
好似狗熱線咁
督灰最好就係督返對家

push

篤d nds出去

屌佢老母

篤nds

胡錫進警告：支那生明年停止報考科技大學 叫停資助項目

人地都唔報啦 咁肉緊呀校長

推

仲話一大

屎畜

交支那人名

一大一定係樹仁

屎畜假撚到同林奠一樣流鱷魚淚

條大陸狗做咗乜野

大家係咪唔多識英文
呢封信係叫人督灰手足

係囉 唔係條大劣仔打人先咩？

港科大好樣的！
港毒廢青們等着瞧吧！
🤬🤬🤬

然後連登仝人吹奏UST

支那人死去讀清華啦
留係香港把撚咩

我篤先

1. 陳百祥
2.屎喂

一早話左屎維依隻野信唔過

唔抵得？

捉星期五裝修班同學咋
垃圾屎為邊會理支那生

有人話係大陸學生打休班警先，之後打起上黎

Open forum轉登行左去班手足到唔知講左咩
之後再用膊頭撞跌左個手足

屎維改不了食屎

史維比機會大家督班大陸狗出嚟

篤個打人支那豬先
有晒片 有晒圖 灌爆屎維個email仲好

唔通請外國專家
全香港高層九成係仆街

個個都知係nds郁手先
校長身分實要好"持平"咁追究埋神獸, 佢個名義係譴責一切暴力

但係各界唔督灰係一個選擇

屎維不得好死

我知 打人嗰個叫史維

史維？
LG1奶茶單嘢都未搞掂
今次個保安又實牙實齒咁講到捉唔到人就引咎辭職
結果呢？

真心你期望佢點講
唔通大叫話打得好?
係有料篤到灰就一早比人塔撚咗啦
使等到今日

篤返隻淋奶茶狗同撕紙狗囉

我督先，史維希有份

你老母屎維 想知佢有無仔女？問下姐

史維可恥

狗是改不了吃史的

交俾勇武投訴科處理

再搞落去，只會更多人對nds出神獸
因為學校政策都向nds傾斜

督鳩曬d垃圾Nds

G持

從禮拜一開始我同大部分ust學生就已經對呢個中立撚校長完全唔抱任何希望。

佢嗰日係扮喊？

喊完跟住清算，唔譴責同煽動人督灰?

交晒nds啲名上去咪得

真喊定假喊 只有佢先知
但出信condemn local而冇condemn埋支那狗 就肯定係真

Dear Members of the HKUST Community:Regarding the incident during the Open Forum on Nov 6, which included an attack on our UST student, we want to communicate a few points:1. After the event we have seen many video recordings of the entire incident including the deliberate and totally unacceptable assault and battery on our student. We want to reiterate that no violence on our campus will be tolerated, and we strongly condemn this attack.2. Disciplining those responsible for this malicious incident is one of our highest priorities. We are seeking external professional help to more effectively collect and review all of the available evidence to identify those responsible for the violence as well as those deliberately shielding the violence from view, and who among them were HKUST students. We are making every effort, and hope that everyone will work with us to help quickly identify thoseresponsible.3. Once we have found the attackers and those who assisted them, for those who are HKUST students we will follow the University disciplinary process and impose appropriate punishment, and no matter whether those responsible are HKUST students or not, we will pursue appropriate legal action.4. Some among our HKUST community have expressed concern over the security arrangements for the Open Forum. We will evaluate all of the security measures as well as the process of handling safety during and following the attack.Let us join hands to make common cause in restoring and maintaining a safe and peaceful atmosphere on our campus and among our community.Sincerely,Wei Shyy, President

私了埋屎維閪

邊撚個仲吹奏屎維？
依家科大領先全港，第一間會篤灰既大學

推曬班nds出來